[真豬勁過港豬] 為被殺同伴報仇 大豬幼豬圍攻分食大蟒蛇

面對同類慘遭殺害，原來看似懶洋洋的豬隻都會團結一致，為自己人報仇。網上近日流傳片段，指有最少8隻豬為剛被殺害的小豬報仇，圍攻殺豬兇手大蟒蛇，並且將其分屍。

片中可見，一群最少8隻的豬不停圍攻一條蟒蛇，用有力的下巴狂咬蛇身，並把蟒蛇撕開。從蟒蛇裂開的腹部見到，仍有相信是一隻小豬的屍體。據悉，豬群是因為其中一隻小豬被蟒蛇食掉，才憤而攻擊報復。

有網民看過片段後，直指片段驚人。暫未知片段拍攝地點，估計是在去年攝於泰國東部或老撾。

唔好再叫香港人做港豬，侮辱左豬

左膠 香港人應該得到呢個稱號

有2隻港豬被蛇殺死

其他港豬會用半年係網台24/7指罵被殺既港豬

支那DNA

如果係港豬，實咒罵緊隻豬bb引蛇入室，害撚死佢地，之後罵：邊個衝，邊個係鬼

豬其實好有性
大家唔好再食豬

一字排開係條蛇前面,
保護條蛇

係 已經戒左食豬
其實牛都係 但呢樣好難戒

再群起攻擊想反抗既豬

大叫：返上去行人路！

帶口罩就係鬼

今次唔含以後連撚都冇得你含

我真係記得好深刻

港豬會話

大家都有野唔岩